{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002641",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-23-0 (13980)",
        "version": "초판15쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 숨겨진 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2020-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "따라비오름5"
    },
    "text": "タラビオルムは5その中の真ん中に位置し、そこには石垣を持った墓がある。 この墓は人間が自然の一部であることを象徴するものと見られる。 グムブリの長さは2.6kmで、峰は計6つある。 この山は四方に何の遮りもなく美しい風景を盛り込んでいるが、その理由で「済州オルムの女王」という称号を得たのだ。 この山の南西には大平地があり、ここはモンゴルの支配を受けた時から牧場があった地域として知られている。 この地域には杉の防風林が長く続いており、絵のような風景を作り出している。",
    "QA": [
        {
            "question": "タラビオルムはどこに位置していますか？",
            "answer": "タラビオルムは5その中の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タラビオルムには何がありますか？",
            "answer": "タラビオルムには石垣を持った墓があります。"
        },
        {
            "question": "タラビオルムの墓は何を象徴していると考えられていますか？",
            "answer": "タラビオルムの墓は人間が自然の一部であることを象徴していると考えられています。"
        },
        {
            "question": "グムブリの長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "グムブリの長さは2.6キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "グムブリには何つの峰がありますか？",
            "answer": "グムブリには計6つの峰があります。"
        },
        {
            "question": "タラビオルムはどのような風景を持っていますか？",
            "answer": "タラビオルムは四方に何の遮りもなく美しい風景を盛り込んでいます。"
        },
        {
            "question": "なぜタラビオルムは「済州オルムの女王」という称号を得たのですか？",
            "answer": "タラビオルムはその理由で「済州オルムの女王」という称号を得ました。"
        },
        {
            "question": "タラビオルムの南西には何がありますか？",
            "answer": "タラビオルムの南西には大平地があります。"
        },
        {
            "question": "大平地はどのような地域として知られていますか？",
            "answer": "大平地はモンゴルの支配を受けた時から牧場があった地域として知られています。"
        },
        {
            "question": "大平地では何が長く続いていますか？",
            "answer": "大平地では杉の防風林が長く続いています。"
        },
        {
            "question": "杉の防風林はどのような風景を作り出していますか？",
            "answer": "杉の防風林は絵のような風景を作り出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 383
    }
}